不如大家討論下今轉熊市底部幾多？

上面月已經穿晒支持位
最重要既牛熊250天線穿埋，入左熊市

如果就咁簡單去睇，萬8-二萬係底部
當然分析不能太簡單，如果支爆去到萬2-萬3都仲有可能
一切睇當時市場訊號而定

大家又點睇

1幻9

睇23000

暴力救市

00

保守睇2萬1，2

4位數到

10676至16200

22k

技術指標冇用
刁種死都唔投降 可以玩到好盡
當支那係蘇聯咁打 玩20-30年都得

樂觀SIR，你睇幾淡呀

侵：打狗，用力打，往死裡打！

半年後熊三跌至20000點以下

19000

Drop to 0

連登仔=老散 好似有明確訊號了

12000